黃埔花園廿餘歲青年墮樓身亡

紅磡黃埔花園5期青樺苑7座，今晨9時許，一名20餘歲男子由高處墮下，倒卧平台花槽，當場身亡。警方正封鎖現場，調查死者身份及墮樓原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

黃埔花園都要跳

AA dog

笑波子哥哥

黃埔花園都要跳...

佢住9期

原來笑波子住黃埔
唔撐佢了

連登仔-1

⋯⋯

日日有人針

住黃埔都要死

福氣來架🙏，一諗到係香港死做爛做買唔到一層200呎樓，一份人工養唔起冚家，喂！福氣來架😅

港喱廢老

我鄉下隻狗

港喱廢青

福氣到極點啦🙏，係香港早死係一種福氣啊喂🙏！安心上路😻福氣到極點啦😍，係香港早死係一種福氣啊喂😅！安心上路🍻

20歲未開始意識到有樓/屋企有樓就大把中上女埋身
到時屌閪屌到佢唔想死

可能係租租

住黃埔都咁
佢所受嘅嘢一定好辛苦

癡撚線香港

私樓都跳

wasted

咁有錢都要自殺

吉利汽車

黃埔都jump，香港

之前有單太古城都jump
已經唔覺得奇怪

私樓仔仲慘
屋邨仔
老豆老母草根個d
都唔expect你d咩
揾到食咪認屎認屁
揾唔到
你有家用俾
話之你
飲食又好地盤又好
但私樓仔
又未去到
有背景有人脈
個個level
出黎爭12 13k clerk
爭ca aco 2a3o
反而俾hr質疑你
私樓仔都要揾工！？
屋企又鄙視你
想話放低身段
做三行水電冷氣
你ok
你屋企都唔ok
遲下過年
有排你受
就算行出第一步
返親工個d
唔係阿叔就係新移民
一係就屋邨mk
私樓仔
唔食煙唔叫雞唔賭波馬
份人太老正
古惑又唔夠人古惑
根本冇可能
係呢d圈生存

屌你，扮奶波魔魔

隔乜撚嘢行姐
人哋有層私樓 你有啲乜

女就話跳 仔都跳

2019年已經死左10幾個連登仔

黃埔都要跳

成層樓咁
象形文章

rip

黃埔美斯

呢排咁多私樓仔跳樓

黃埔咪又係多死窮撚

sad but true

波子哥哥住黃埔都為東涌出聲
好值得支持

一日一單跳樓

香港

以為我朋友自殺

都叫做有層樓仲咩咁睇唔開

住黃埔都跳,
咁住大埔既咪應該自盡

呢排咁多後生仔自殺

大個啦
放父母咁大做乜鳩

唔食煙個啲公屋仔嗰啲都會關撚事咩

黃埔花園好好環境
一出土瓜灣真係一個天一個地

又一件